背住女友揼邪骨

同事圍威喂去揼
好內疚
又好驚佢會知

如果絲打知道自己條仔揼
會唔會分手

二十出頭 血氣方剛

一件污，二件穢，三件冇所謂，四次乜都制. 想擺脫心理唔平行去多幾次就得，到時你就真正變左個雞蟲！

齋打丁姐。。

大陸邊間？

隨時喺上邊撞返你條女

三件冇所謂，四次乜都制.去多幾次咪話打J,人獸你都想試呀

唔好懶誠實話俾女友知
唔分手都煩到你仆街

廿歲唔好試，領野就一世
上咗年記先啦

齊打丁 有得摸你會唔摸?

你條女比個男人齊摸隻閪得唔得先?

唔緊要啦bb 我今日都去左
個技師技術好好 碌野仲粗過你
你唔會嬲咖可

總之乜野都唔好比女人知，當你就算第時變返單身，有段時間有叫雞，之後當你再拍到拖既時候，唔通你又一五一十同佢講晒

真心講句，每個人都心甘命底有一定程度接受你講大話。
你唔好做得咁揚，或者自己自爆，就乜事都冇。

女人都係一樣，唔通換新仔個陣同佢第一次上床既時候，講返同以前條仔玩過咩花式，玩到幾盡，有冇口爆過咩

會啊 樓主垃圾

我老友有個空姐女友幾靚女
都間唔中要走上去搵d大陸妹玩下手佢仔
所以無壞既
玩返識返屋企 who knows?

及時收手,如果你想女朋友變老婆
OR 幾年後揾個更靚老婆

你唔俾佢知咪得咯

個啲話瞞住女友既正仆街
祝你地日日戴綠帽娶臭雞

啱阿 有報應架

Agger

以後娶返啲臭雞 咪糟蹋高質女仔

唔叫都叫咗，同女友講咪棧搞，最緊要樓豬唔好再叫，自己奶野事少，傳到畀屋企人就正仆街啦。

食屎啦你